隻眼好痕呀！！！

想挖佢出黎

敷冰

Thanks

仲要係咁流眼水

千祈唔好捽眼

已摔
搵人搏住我隻手

滴d白花油就無事

滴左樂敦個隻眼水
乸到痴線

買樂敦嗰隻洗眼液